msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 3.0.1\n"

#. This file is distributed under the same license as the Chyrp Lite package.
#: modules/categorize/admin/help/categorizing_posts.twig:3
#: modules/categorize/admin/help/categorizing_posts.twig:6
msgid "Categorizing Posts"
msgstr "对帖子进行分类"

#: modules/categorize/admin/help/categorizing_posts.twig:8
msgid ""
"Categorization is a way of organising your blog posts. A good use for "
"categorization is to gather together multiple posts that have a common theme "
"or subject matter. Each post can have only one category applied to it, and "
"your visitors will be able to filter your blog to easily view all the posts "
"within a particular category."
msgstr ""
"分类是组织博客帖子的一种方式。 分类的一个很好的用途是将多个具有共同主题或主题"
"的帖子聚集在一起。 每个帖子只能应用一个类别，而且您的访问者将能够过滤您的博"
"客，轻松查看特定类别中的所有帖子。"

#: modules/categorize/admin/help/categorizing_posts.twig:11
msgid ""
"Categories can be added, renamed, and deleted in the <strong>Manage</strong> "
"tab of the administration console."
msgstr ""
"可以在管理控制台的 <strong>管理</strong> 标签中添加，重命名和删除分类。"

#: modules/categorize/admin/pages/delete_category.twig:3
#: modules/categorize/admin/pages/delete_category.twig:6
msgid "Delete Category?"
msgstr "删除类别？"

#: modules/categorize/admin/pages/delete_category.twig:8
#, php-format
msgid "Are you sure you want to delete the category &#8220;%s&#8221;?"
msgstr "您确定要删除类别 &#8220;%s&#8221;?"

#: modules/categorize/admin/pages/edit_category.twig:3
msgid "Edit Category"
msgstr "编辑类别"

#: modules/categorize/admin/pages/edit_category.twig:6
#, php-format
msgid "Editing Category &#8220;%s&#8221;"
msgstr "编辑类别 &#8220;%s&#8221;"

#: modules/categorize/admin/pages/edit_category.twig:10
#: modules/categorize/admin/pages/manage_category.twig:24
#: modules/categorize/admin/pages/new_category.twig:10
msgid "Name"
msgstr "姓名"

#: modules/categorize/admin/pages/edit_category.twig:15
#: modules/categorize/admin/pages/new_category.twig:15
msgid "Slug"
msgstr ""

#: modules/categorize/admin/pages/edit_category.twig:20
#: modules/categorize/admin/pages/new_category.twig:20
msgid "The slug is the URL-friendly identifying name for this category."
msgstr "slug是此类别的URL友好标识名称。"

#: modules/categorize/admin/pages/edit_category.twig:24
#: modules/categorize/admin/pages/manage_category.twig:23
#: modules/categorize/admin/pages/new_category.twig:24
msgid "Listed?"
msgstr "已列出？"

#: modules/categorize/admin/pages/edit_category.twig:27
#: modules/categorize/admin/pages/new_category.twig:27
msgid "Do you want to include this category in the categories list?"
msgstr "您是否想将此类别包含在类别列表中？"

#: modules/categorize/admin/pages/edit_category.twig:31
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: modules/categorize/admin/pages/manage_category.twig:3
#: modules/categorize/admin/pages/manage_category.twig:19
#: modules/categorize/categorize.php:29
msgid "Manage Categories"
msgstr "管理类别"

#: modules/categorize/admin/pages/manage_category.twig:15
msgid "Add Category"
msgstr "添加类别"

#: modules/categorize/admin/pages/manage_category.twig:25
msgid "Posts"
msgstr "所有帖子"

#: modules/categorize/admin/pages/new_category.twig:3
#: modules/categorize/admin/pages/new_category.twig:6
msgid "New Category"
msgstr "新类别"

#: modules/categorize/admin/pages/new_category.twig:31
msgid "Add"
msgstr "增加"

#: modules/categorize/categorize.php:98 modules/categorize/categorize.php:120
msgid "Category"
msgstr "类别"

#: modules/categorize/categorize.php:109
msgid "[None]"
msgstr "[空]"

#: modules/categorize/categorize.php:177
msgid "You did not specify a category."
msgstr "您没有指定类别。"

#: modules/categorize/categorize.php:178 modules/categorize/categorize.php:185
#: modules/categorize/categorize.php:200
msgid "Invalid Category"
msgstr "无效的类别"

#: modules/categorize/categorize.php:184
msgid "The category you specified was not found."
msgstr "没有找到您指定的类别。"

#: modules/categorize/categorize.php:199
msgid "There are no posts in the category you specified."
msgstr "您指定的类别中没有帖子。"

#: modules/categorize/categorize.php:211
#, php-format
msgid "Posts in category &#8220;%s&#8221;"
msgstr "&#8220;%s&#8221; 类别中的帖子"

#: modules/categorize/categorize.php:216
msgid "Categories"
msgstr "类别"

#: modules/categorize/categorize.php:232
msgid "You do not have sufficient privileges to manage categories."
msgstr "您没有足够的权限来管理类别。"

#: modules/categorize/categorize.php:249 modules/categorize/categorize.php:257
msgid "You do not have sufficient privileges to add categories."
msgstr "您没有足够的权限来添加类别。"

#: modules/categorize/categorize.php:263 modules/categorize/categorize.php:302
msgid "No Name Specified"
msgstr "没有指定名称"

#: modules/categorize/categorize.php:264
msgid "A name is required to add a category."
msgstr "添加类别需要名字。"

#: modules/categorize/categorize.php:273
msgid "Category added."
msgstr "类别已添加。"

#: modules/categorize/categorize.php:279
msgid "An ID is required to edit a category."
msgstr "编辑类别需要ID。"

#: modules/categorize/categorize.php:284 modules/categorize/categorize.php:308
#: modules/categorize/categorize.php:334 modules/categorize/categorize.php:357
msgid "Category not found."
msgstr "类别未找到。"

#: modules/categorize/categorize.php:288 modules/categorize/categorize.php:312
msgid "You do not have sufficient privileges to edit this category."
msgstr "您没有足够的权限来编辑这个类别。"

#: modules/categorize/categorize.php:299
msgid "An ID is required to update a category."
msgstr "更新类别需要ID。"

#: modules/categorize/categorize.php:303
msgid "A name is required to update a category."
msgstr "更新类别需要名字。"

#: modules/categorize/categorize.php:323
msgid "Category updated."
msgstr "类别已更新。"

#: modules/categorize/categorize.php:329 modules/categorize/categorize.php:349
msgid "An ID is required to delete a category."
msgstr "删除类别需要ID。"

#: modules/categorize/categorize.php:338 modules/categorize/categorize.php:361
msgid "You do not have sufficient privileges to delete this category."
msgstr "您没有足够的权限来删除这个类别。"

#: modules/categorize/categorize.php:364
msgid "Category deleted."
msgstr "类别已删除。"

#: modules/categorize/info.php:3
msgid "Categorize"
msgstr "分类"

#: modules/categorize/info.php:6
msgid "Categorize your posts."
msgstr "分类您的帖子。"

#: modules/categorize/info.php:11
msgid "Please remember to update the permission settings for each group."
msgstr "请记住更新每个组的权限设置。"

#: modules/categorize/info.php:12
msgid "Do you want to remove your categories from the database?"
msgstr "你想从数据库中删除你的类别吗？"
